[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [388] 悶到課金

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

垃圾驚

每日三場QP, 不能再多了

QP都唔想打

差少少中1001

細蚊仔齊打交

清緊d絆關
一關最少千幾絆

天氣凍番啦 乖啦 著多件衫

an8.0好食電
on99
唔通要轉會離棄罪大

post頭張圖有ok

唔想再見到啲問號啦

撚狗問號

係時候玩細蚊仔驚

唔洗返工？

我晏啲番到去都玩

要返工=WEAK

啱呀

Weak緊

開緊工

仲問號

last foreigners

閪痕者

等我幫佢補下功德

？？？？？？？？

留名

不言果

扮工清體升左lv

未140都敢講出黎

海盜孖妹第二個絆關送10M QP

係時候要清算d未140既fd

西痕者

why so m

第一盒係岡本0.01 （日本國內限定
第二盒應該係sagami0.02裝hk 7仔都有得買
第三盒應該係杜蕾絲

咁撚Pro既屌

睇黎巴打係MK型棍屌開女

利伸：冇女
只係眼前有過千盒dom

做盛行?

condom測試員

性商店？

又一個mk

公司專做日本產品，呢啲dom入黎放團購賣暏
因為香港行貨冇0.01賣

養生養左兩個星期 幾時先有event肝

下集OG 標題係another time diver

圖

起身番工喇

教官報夢比我

神父又ff

MHW終於肯死恐暴龍出黎

睇fate新番算啦 而家冇咩活動打日日on完拎石冇幾秒就走得 但開gam又開成分鐘

屠多兩三日又散水

Play like a pro

真 應該留翻30週年會出
數數下仲有三年

14生放
但未公佈幾時出

"大型UPDATE"應該多少少新野既

舊劍對示巴開寶具個時
蘭斯係唔係會say no

3年點等牙 下年好出喇

呢隻唔係30hr咩
好快就去死番打歷龍架啦 🤷🏻‍♀️

歷古*

比d時間啦 話曬下集係OG最後一集
有齊曬@4個主角同W既和真同埋會打埋真身破滅之王

想抽大波妹
但唔想中另外個隻可以點

讀心晶片

賣左佢當無中到

睇你個名就知唔會中

歷古刷到大細金加客制石就唔打嫁啦

緊係出多集呃錢啦

客制石邊有人嫌多

dllm
搵阿婆試下洗石
洗左25次 無1粒係想要

如果會出黑蝕龍就好

今次更新希望佢出多幾隻龍打下 得恐暴龍又係一兩日貨仔就玩完

慎入

冰奇撚 炎紀 財寶龍呢d 早期透左應該會出

玩住北斗等

jed thanks

屌你蜘蛛仔

我講左慎入

中左貓貓病毒 唔鍾意著衫

唔係唔着衫咁簡單喎，張床個兩舊野

唔小心睇咗蜘蛛仔張圖
睇金魚洗下眼先

小刑咸濕都唔係第一日知

帶佢出去玩

波姑羅 打寧噠

想抽小刑

張慎圖係咩黎

係常駐Pool到抽佢出黎囉

買來送禮？

番你既工啦 屌你

睇下就知

男人扮學妹

唔好睇

正喎
我J埋右

咁多高汁coser唔搵係要搵張要洗眼嘅

仆街上緊堂開左嚟睇

好波！

每日淨係打三場QP比銀時巴del左

收到風好多仔仔抽

台服各種花式賠石

咁又hea左啲 一日起碼打到6場啦

換邊張好

悶到

養生養到四月

美海扮到奶光架

跑車服唔係直接複製->簡轉繁->貼上既咩
點解咁都可以錯?

無課非洲人 LM

Qbstal係咪巴打黎 4日前

佢扮到尼祿添啦

查返先知，原來日服一開始都錯過
不過唔係田中美海，係田中理恵

美海仲扮到茶茶

55

北斗神拳傳人喺me

開ser解包 好多野都係未定案 apo 堆人全部都錯啦

買左幾多錢？

數位698

咁撚貴

邊個整架

典藏版嘛 最近喺架步重溫北斗神拳 巧正

Show Blocked User - 言峰綺禮(愛02)

神父

負評左

神父講咗事實出黎

神父由唔識開日本apple ac到依家咁大進步
好滾動

神父好厲智

bo5 不孝子 >bo5 icon

高文>莫
好似係

剩有J已經輸左

想問如果想換舊劍靈衣要拎7朵花先換到? 咁姐係唔可以拎黎換呼符?

FGO:re CM

寶5劍莫真係大晒
利申寶7

fgo post 七影帝

要1朵

◆「白亜の薔薇」與靈衣開放權的交換條件◆
將每日登入獎勵能獲得的「白亜の薔薇」全部蒐集完成就可獲得靈衣開放權。

呢到#6佢咁講 全部蒐集完成

You wa shock

換晒啲符先可以換靈衣

已del

呀介

第一次見神父回覆正評多過負評

係呀 係巴打黎架

中村抽到藤乃
下面條友就放藤乃比MK姦條片
正PK

對事唔對人
高質回覆就緊係要正評

體驗關盛況

POOL2呢?

14號一定有!

無既炸DW

pool2內容

下面條友係唔係抽唔中

白情換果d禮裝係咪冇張勁，睇卡面換算

最尾果句真係精警

冇錢

有無人有save低gd子pop team epic監獄個張圖
想拎黎做icon

如果白情出呢隻

會覺醒

唔係3月就4月出喎 唔洗驚

白情出女人 咸川真係撚狗之極致

咸川: 你又知係女

LB1 pool2咪出囉，又FF

3月1蚊不課fgo

比夠一個月時間佢覺醒

大金

等Tamamo 主場

真係有料到

講得好

又甲鐵城

睇左幾集就棄

無名BB

花牌19年出第三季

好耐冇睇呢度開台抽

沖涼先 預兩三場時間

清體都冇咩心機 橙了

新年有下D 活動重以為今年好D

屌,原來同上年一樣

辣殺驚

爛尾

攻擊豬

老舊出r7

有無名你丁仲想點

養生正啊

出超心都試過

公平咩

其實都2年幾啦
明知有呢D空檔都唔做下減半 收回返D 蘋果
自然體一日打幾場

美馬

玩埋依場就去做世紀末救世主

無名bb
my waifu

一堆pvc賣唔出

4格鋼龍

非處

一齊打機

出得太多人中，唔係好想玩

幾時出

幾正 喺咁用北斗百烈拳轟

無名wfc

FGO電台兩個獎皮已收

佐倉西

silver 高產

新宿好似都幾難打咁
隻仇職個隻狼

係咪要靠moon cancer黎過?

我都停左響第四戰前面
借人地BB啦

唔夠打咪隊令咒,放果三劃係到又無息收既

之前食左打所羅門

內戰-2
有無人玩LOL

有得睇達哥玩北斗

屌 佢唱日文真係好撚似泰文

其實出得好靚

利申無買

支持過一隻figma

coma added

呢張圖我收下了

added

用左巴打隻雪城海格過到
有時諗自己係咪太依賴d 英靈

要d 英靈依賴你

你要諗B叔想依賴你搵你補魔

開發屎眼

其實係要活用手上d人姐
頭先我都拖人BB加學妹仲有二姐搞掂
雖然我仲有隻梅林

我係咪講錯左d咩

記得梅林就係從最終章上神枱 比人吹奏到而家

都係既
諗返以前起手得隻伊莉莎白
真係除左放隻盾妹就冇乜野揀

梅林我都想要
等緊福袋

而家評價好似差番少少
但如果係雙勞工真係無敵咁濟

第七章跑出黎做sup已經上左神枱

實裝版仲要已經nerf左

幾靚，但冇興趣買

等睇寶解果陣加返個瞬補

急招一名好友carry我

B叔: ASS WE CAN!!!!!!!!!!!

加左神父

yes mom

係
Lancer個字本身係解槍騎兵

做乜咁静

幾點啊

weak曬啦

我平時翻工翻八點九都係三點訓, 七點起身
飲杯咖啡就得

剛收工回到家

羅馬正一食屎狗

頭先訓唔著睇巴哈 睇到

【問題】所謂的三條線，到底是哪裡的三條線呢?

手痕走去單抽

寶二

有冇人棄驚諗住仿效下佢

最近考慮緊棄驚

好凍

打左就快9個鐘北斗
我個人都就快死

@尼痴

唔好教壞我ge阿比啊

請大家繼續迷咸,迷fgo

由開ser開始玩, 玩到比人撚狗... 都差唔多時候

巨頭集體棄驚 要執了

正評

我認爲係你地ff太多搞到失望大 咁多年都未化

咸狗抵撚死

是但啦 係鍾意fate既咪買周邊支持下 d傻9鍾意玩垃圾都冇計

想棄GAME好耐, 每下定決心佢又整隻新角出黎

主要係依家唔係復刻就係養生

到時咪又係準時入錢

一路carry我嘅巴打都想棄驚
挽留

其實啲活動黎黎去去都係咁打
主要都係為新角

棄左驚人都精神左
工作順利左 老細仲加左我人工tim

垃圾驚早走早著牙

道理大家都懂

嘴裏說不身體卻很誠實

課堆數據番黎真的係好咩？
轉個頭就發現自己已經課左

回神過來發現已經寶5

有d後悔賣走咁多4星
D4星突爆哂，都唔洗課5星咁濟

1-4星無寶5都番是常識吧

未黃就賣 siu4

糞恩呢

開GAME>熄GAME

我有隻寶5係到架

原來未寶5，得寶3

即賣

me too

聽日11:30分就可以重拾興趣

除定褲

早晨

我正價1900

CM?

想買樓放玩具

有咩事會發生

買

升緊佢絆

無幾可見到佢嘅04圖

第一次見

幾靚仔

唔覺得個頭有d怪咩..

明明5章PV都幾型
但卡面同立繪都

見到尼痴話可以正價購入...
我就諗起我想買隻00Q講左半年都未捨得買

講得唔好 夜晚11點幾 有2部cm

男人老狗咁婆媽
成個黎明咁

買少少野都...

on9

有冇清買京紫BD

喜記.jpg
課哂FGO

想買citrus bd

買LE blueray

想買FAP BD

今季想買埋露營同戀雨BD

爛片不了

想問下張禮裝係咪一粒金方就換一張？
個張加絆既禮裝

同埋除左推緊主線之外
係咪就冇左個絆加成效果
依家打到亞種第二特點
睇返d英靈唔見左亞種第一特點個絆加成

pop team epic

金方係換開放權
跟著1000綠膠一張

絆加成要睇個story
唔同亞種唔同加法

格離係GBF?

呢期FGO送抽都送唔少啦
無得拎住一點無限放大
揚惡隱善，咁唔OK

除左活動就係刷每日拎綠方？
邊有可能1000粒

咁係咪完左主線
返去刷free quest 就冇左？

重點係 果期gbf送既野咁大對比
營收都係輸比fgo

上次都係送十幾日十連 包底一日有二十連以上
今次直頭包你一日一百連

支持1粒石都唔送 自己想要就課
Fgo唔需要無課

cy games樓根本唔怕無錢
佢唔gbf一凜水喉，但係垃圾DELiGHTWORKS喇喎

估下佢依加整緊無大ip撐腰果隻game幾多日貨仔

cy games都做過無賴，但係人地百屌成材變紳士

DELiGHTWORKS就屌極都要做無賴，面皮幾十尺厚

咁gbf都叫換過p既

果然se社d垃圾就係se社d垃圾，離開左se社依然係咁垃圾

DW另外隻音驚都不過不失姐(好似係

個隻好似係sale仔ge，比D囡囡玩

呢到唔係牛扒庄司 >鹽川咩?

裝屎同咸川都係se社出身

Se腦裝屎

裝屎應該係ceo，咸川係一個P

講到第一日識咸川咁

臭罌出臭草

agger

有騎輝石仲想點

買定紙巾同棉被等聽晚對PV打J啦

男人不了

月豬是需要管教的

咸川派一粒騎石都贏到隔離
咁做乜要比多啲野你
反正點月豬都會照課

ex7actly
兩邊都課

其實係一粒騎石+10石
但淨係10石邊有話題
鬼才咸川

老老實實咸爹送既石都好多下
雖然陰d陰d三兩粒咁送有時
越黎越多人入坑
所以又肯復刻下舊野照顧新人

裝屎同咸川咪好 係咪想要山本大介呀

我艾蕾果期先開始玩
去到而家其實都算送得多石

之前個統計咪顯示佢搞個堆宣傳(線下活動+炎上)係有用
好似有近一半玩家係入坑一年左右

留意到好多巴打1日前，太養生

咸川:炎上係會維持隻驚既討論性 費事無人提fgo
反正睇死你地都係屌住嚟課
愈多人屌佢佢愈開心 嘩 原來隻驚咁高話題性
又可以吸引新人入坑 壯大呢個loop

利申9up

起身清體 收工清體 訓教清體

$#得唔得牙

鳩毛頭唔係收山啦咩

見Pad仲有人玩就知

無新人玩啦

啲野大部份過一排就變過街老鼠,無風神仲慘過係印度做雞
點叫人入坑呀

玩pad仲慘過查百科全書
進一隻要十鳩幾樣料
仲要整6隻+幾隊

開工

櫻

咁老屎忽，打過再打悶到嘔茄，仲要無杯收
復刻復左咁撚耐，完全無考慮過玩家感受，你話復刻老玩家隻event鯖可以換成有用D野都好啊，淨係諗住新人無event鯖

可以換金膠都無咁嬲

話咸川送石多果D一定係歐J人

C狐bb

垃鳩圾

送得多唔代表抽得中

人地CC event會派必金卷，fgo呢？
連買bd送個5張卷都係抽垃圾架炸

唉，想睇HF劇場版禮..

CC連5星都要最新個堆先有用,
舊少少已經要做condom
計返FGO價值咪一張保底禮裝囉

講到pad冇風神會死
咁fgo叫你冇寶石翁冇梅孔
咪又係死

呢幾張?

fgo優勝在 你用堆低星人都過到版
追五星係額外需要or追求更快更舒服

妖精

嚴格黎講，佢將d野拆開左係4次冬祭派，加埋唔差
但頭炮得粒騎石真係好撚肉酸

PAD一隻換返黎既炎柱神
用埋人地個隻繼風神
乜都過到添

利伸：PAD打手

唔識睇雞腸，乜黎

佢派騎石果陣我仲未知係咩黎
入坑之後就明白有幾咁離譜

你估咸爹真係一條濕鳩咩
騎石單野炒到個話題幾熱
公子獻頭

老實講,如果無人屌柒我相信咸川條粉蛋真係會得粒騎石就算

小刑Alter

係

另外咸川搞咁多野既原因都係唔夠(開發)既中下層code狗
所以以前先搞招徒弟, 去大學講talk, 無限開線下/唔太洗DW開發出力既活動
依堆一睇就知做完比人恥笑既野

Reddit野
你的愛角點樣形容你喎

隻隻手機game都係咁架啦 不過人既心態唔想遊戲裡面用次等角色
所以大家都好搏命

似係「你愛角係咩反映你係咩人」多D

問題係pad冇某隻抽蛋寵個關真係可以唔洗打

見到木龍女有動態圖想入番坑,跟住見到自己背包重覆左個堆5星神,好迷茫
之後就熜左驚

用電話睇，去imgur放大張圖都懞嘅d字

例如？

More Nobu

當你炎柱神打撒旦塔
都係得一兩關過唔到

收工

^正解

咁早

系

阿綺買唔買比宇BD

用手機放大到啲圖黎睇
講得幾好

神父份工好似咁鬼Hea

無人去佢個教會

到我返工

做到嘔果陣冇同你講姐

今晚會唔會夠十個

屠龍？

細路驚

好想ban曬2lai啲英

今晚應該要集中精神對付班京紫fans

又撚

377,831,015

新手求carry 15個位

正!魔偶馬戲團動畫化

有無人用緊an 機 s835
打fgo 疾唔疾

利申: 用緊s820粒u 都疾

總士買唔買機戰X個事前版

Nokia 8 開寶具會疾

唔係掛，我唔覺嘅

仲未肯support iphone X, 垃圾game

有無手足知MK邊樹買figma會比較好信譽d?
想訂黒貞。

對上一次買figma已經係涼宮春日嗰陣時

孤仔精粉呢D囉

我用XZ唔會疾, S820

SORRY, 係XZP (S835)

SAME

笑到噴水

聽日有得見尼痴

Kono Dio Da

尼痴又有錢又靚仔 跟唔到

見完會自卑，不了

Me too 我淨係有001長門
同最近300金閃
Btw 訂野梗係搵尼痴

高追😨

七月先會見到尼祿巴
好似係

Extella link 到就有得見

訂左了

一個憎鳩殺生院,一個比咸川撚狗

又要睇MK介

港女千鳥
都係泰莎好

泰莎正呀

轉貼

娜美

笑到停唔到

FGO比狗玩

仲要有一日補底100連

狗都唔玩

我願意放棄100連換FGO抽到孔明

本身奧米加個比例，carry唔到對翼

成年未中過5星
咸村又偷偷調低機率

大猩猩

諗住食番白帝條水 又唔多match
執得

發覺就冇位掛野

今朝銀變金都以為中，一開係柳但

大猩猩是個好人

好撚樣衰
變x抗仲好過啦

WTF

最近Fami通就同10位有份製作NieR: Automata嘅開發人員做咗個訪問，其中包括製作人齊藤陽介，監督橫尾太郎等人。喺訪問裡佢哋就提到："其實仲有一個秘密結局仲未有玩家發現到！我只可以講呢個結局係非常黑暗，所以我哋唔會直接講呢個結局係點，或者點先觸發到。因為好多唔同嘅原因，呢個秘密最終都係放咗入遊戲裡面。我再講落去就會出事，所以唔講喇，總之呢個會係NieR: Automata最後一個秘密。" 簡單講，即係叫你繼續玩啦ww，但到而家都仲未有人有頭緒仲可以喺邊個位改變而家已經搵到嘅故事發展。

咸川老母俾狗屌

A-Z之外仲有

個結局多兩隻字 叫 9up

見哈巴仔講,話個記者9up

一開始序章個基地就中曬病毒 最黑暗

我被撚狗了

Umu umu

在3月24日和25日舉行的AnimeJapan2018上，在Aniplex展台上，Sabre揮桿歡迎大家！請同時訪問我們，以便我們可以在這裡使用藝術展品和插圖出售商品。

蒼銀應該都差唔多
等睇今年AJ出PV1

港你老母

《魔法少女伊莉雅》鬧鐘APP中文版登場！

官方備有簡繁兩種中文供用戶選擇，APP免費下載其後各種功能解鎖就再收費，紳士們還在等什麼？先下載試用一下吧！

iOS:

android:

Fbi：又要出動

我買完雷姆鬧鐘但好少用
好怕會聽聽下覺得好煩

想問下各位, 如果訂HF套Bluray係咪出貨個日先扣數

我個C狐bb語音聽左成兩年了 都未覺得煩

我都係得閒丁下把聲

朝朝都俾C狐bb叫起身好幸福

你訂邊間

聽日又要係油麻地on99企個幾鐘

好想見靚仔

NOBU點睇

好柒

Extella link既阿提拉動畫好正

阿提拉靚左好多

短髮女我幾鍾意

唔好搞提拉B啦你...

Aniplex

黑肉。騷

_ _ 女我幾鍾意

我bo2 9/9/9架

個肚上邊D白色紋係一絕

未30都好意思講

分分鐘你到手先見到條數

神父幾時轉老婆

見到支槍，先諗起原來係曹操

無撚所謂啦,有波睇就得

畫風係咪唔同左?

有所謂
第十卷打獅子王係最好睇

呢個乳龍帝少左D霸氣

TG團問PAYME好唔好
但到用果陣就無人出聲

毒撚邊敢出聲

見到尼祿清唔敢出聲

屌你地老母 我咁樣都只係想快d交收完趕你地走

兩個呀婆

我全部都要.jpg

胸肌太大

八哥.JPG

利申 用咗 非常方便(俾錢個個)

悠木BIG係咪會抽賓周那?
唔見佢報告戰果既

小太陽呀

我知佢實會抽小太陽，
見佢有買埋賓周那公仔諗緊佢會唔會抽埋

有冇咁誇張

好似話過抽哂兩隻

係時候執柒聽日交收既ITEM

好期待

This

天草話聽日佢請食飯

hi

有mo ching可以教me玩granblue fantasy

你大鑊啦

me都可以教下
but可能會被扶長佬笑柒

an 拉去垃圾桶
ios 禁實，再X

4周年好似好堅
我頂唔緊1粒騎輝石

係淘寶搵石帳 睇黎睇去都唔識點揀

Hi

我放棄了

廿連得堆垃圾

禮裝圖太細

祖

好早

返工嘛 尋晚又9點幾weak咗

我11點幾weak依家都好眼訓

我07:45番工最早都02:00先WEAK

起身打個飛機啦

有無碼Sora Aoi

玩緊日版新分身，由第一章開始打

靜候今晚撚狗

玩分身=on9

養生養傻左

骨仔不嬲傻傻地

同神父有得揮

睇名先啦

好兄弟

骨仔悶到痴左

諗起琴晚嘅團練真係精彩

爽啊

學姐

正啊，神父

唔洗講野 神作預定

到時魔改你

留名魔改

京都咩

呢套好睇

神父🖕🏻

阿M

呢套gd see

岩

快啲去睇小說

尼痴真人

已經待不及想嘗嘗了

搞到我琴晚瞓唔着

菊花mola

尼哥不要

唔敢玩葛仔了

好悶 想抽卡

依家有25符 9X無償石
諗住留到去夏活

有三百幾石 但無野抽

冇可能留到咁後

歐王之證果然名不虛傳
拉個friend入坑 望住佢幾下抽中小安之後用石抽歐到仆街

新手運嚟

終於有得再聽種田叫前輩
雖然唔係以盾子ge角色去講

玩埋台版

唔出第2季 係咁出ova

種田其他角色比邊個去翻配都得
雪菜一定唔得
咦野 腥by

台版個綁定我中左伏 無得刷首抽

台版我都冇刷首抽

新手招朋友

808677379

新手終於950日

950日叫新手

呢集係淺蔥回

雪菜好重援交味

係D巨頭面前我一直都係新手

算啦 你用盡曬都寶5唔到泳莫炸

yes

有冇那月篇

今年無16夏㗎啦

想餵r姐食杯但得番3個

有一日校長條八婆

@牙m

Just follow your heart!
上左80先囉

我隻泳莫都係bo4

好快就夏活，我決定趁呢段時間笑多D阿綺隻寶4

抽唔到槍狐

今年應該唔再復刻16個pool啦

pool都仲有機會，但活動就88啦

做咩用我SP做WALLPAPER

Pool應該會 活動就算啦

那月

淨係出雜Pool

到時復刻個pool咪又係要幫我含撚

神父呃撚含

比條撚你含就差唔多

我會咬爛你

想屠m9

想幫你含撚

This post is

🤤👌🏻

係到就好，幫我含撚，含完有荀野益你

ho gay

69ok?

填滿禾🤤

動物台有人話FAP好睇,話LE垃圾
真係理解不能

我鍾意人幫我含，但唔鍾意含人地個條

笑

唔公平牙 你用飛機杯啦

尼痴屋企d膠點擺法 想參考下

女帝得手了.jpg

咁我夾硬黎啦

班友食開屎

動物台連京紫都有人話好睇啦
有咩咁出奇

屋企窮到一隻figure都冇

屋企冇位擺，而家我d雷姆買完都冇得拆

成MK仔

死MK

土地問題，拎d錢課金算

又笑鳩我京紫

間房咁大好幸福

尼痴自己住？

Twitter見到，個浮世繪靚就靚啦
但限定100枚，成54000日元一個，仲要屋企冇位擺

你最好唔好比我見到你吹奏京紫
如果唔係我實cap你圖再笑9你

老豆老母家姐姐父

夫

之前果個架已經無位擺新既尼祿掛飾,直頭買個版掛牆

漫畫我見漫畫人無咩更新
其實係停咗？
題材係咪算青春校園懸疑戀愛？

青春玄學校園9up戀愛
小說好好睇 你會覺得個男主令人睇得好舒服

開埋POST添呀我

叫家姐兩公婆搬出去就可以再放
放埋1:1都仲得

我就係睇漫畫覺得幾過癮
唔係咩渣男/木頭已經睇得過

但依家呢個單位係租既
等2046公屋到手先擺到隻1:1尼祿

可以成間屋都係老婆，好正

右下D HT好迫好橙

有1比1

有咁大間房真好, 我間房打開雙手就2面掂牆.....

等佢出

🔪

英國研究=
韓國發現=
神父推介

但不得不承認，比宇好睇

係香港最慘既係買完1比1都冇地方擺

你不如搵下叫人隻雕隻尼祿石像仲好
搵人整都好似係幾千美金到
好過買隻膠番黎

睇完好自卑
淨係d櫃都大過我間房

好彩我有兩間房

自己做呢行知道POLY/CCP既精細度係唔夠PVC
所以我麻麻

雖然識人雕呢D但費事煩到人
如果我有時間我想自己雕好D

今年仲幾多款尼祿figure 一次過執過位出黎算

兩間房實在係太離地

天文台咁多間房 唔係唔霸多幾間下話

有咁多出真係正
我今年好似得3隻出

每個月一隻

尼祿仲出得多過Icon

蝸居揮手區

darling展入面全部都係天元突破產品

Saber d figures 出左成十鳩幾年
乜柒都出過哂啦

諗多左 icon就快多過hello kitty

fgo入面
尼祿>藍呆

我指今年出果D

我都想試下搬入間300呎左右既蝸居

一間係ZMC既
一間係ZMC狐既

得膠同周邊多 又唔搞搞fgo入面隻icon 垃撚圾

一間係我同C狐bb既 一間係貓貓同小刑既

我就預佢今年會收訂埋隻1:3尼祿
留緊錢

figma fate差3隻未後追

This post is so rich

好想買多幾隻尼祿土人

cheaper than you bo5 女帝

唔包括我

窮到三餐都成問題

窮到三餐變成1.5餐

仆街
原來figma黑貞九月先出
應該攞唔撚到貨

好想吊7你

去左考古？

屌你老母

淨係黎緊呢2,3個月團購已經咁大條數
你地真係好撚有錢

好撚有錢

得幾樣野買

想自己搬出黎住既話可以試下村屋

240p不了

好似好唔方便 一陣上網又56k

同神父同居

唔想住非洲

我呢邊用緊光籤1000mb啦
如果唔係點同你地晚晚打機

有錢我都想自己要棟村屋

有無介紹

ho rich

冇

打算訓街

好rich

對住明眼人個曲線撚你地都咁認真

打算去英國讀個考古既taught master
雖然仲未報名 比我家下個老細催左好多個月
依家先apply其實都有d遲

英國唔收就可能做多陣野, 跟住去返澳/紐讀書算
學海無崖

悶呀嘛，辣殺驚打三場又熄得

係我地頭我就直必架啦

C狐=LE核心 擺明佢一直都望住我地

回頭是岸

人生苦短

係咪個老細資助先
睇落好貴

[url]
[/url]

Source:

【父幹系列】1200萬買三房畀個仔！首置吳先生：阿仔先係老細

會德豐（020）發展的將軍澳日出康城Malibu今日推售500伙。項目分A,B 兩組㨂樓，A組最少購買2伙，最多購買4伙，並限制每組買家只能購買1伙1房，以及必須購買最少1伙2房半或3房單位；A組上限購買200伙，B組可購買1至2伙。該盤昨收逾9803個登記，超額認購約18倍，創收票新高。

A組頭籌首置買家吳先生表示，購入了3房戶及2房戶各一伙作投資，涉資約1,900萬元。吳續指「阿仔先係老細，我係打工架咋，花咗1,200萬買左間3房畀佢，自己就住間細嘅，但兒子仍處於求學階段，會幫他供住先，等佢大個再自己搞返。」他指先會租出2個單位，待兒子長大後，才由他考慮是否入住。
吳先生認為樓價將繼續升，對於美國加息，他指對自己的供款負擔不大，因按揭成數均為5成內。
會德豐地產常務董事黃光耀表示，1小時㨂樓時段內約100伙獲認購，294張A組登記客中，出席率約8成，1成為內地客。當中約6組客認購3伙，總值逾2億，最大手為1組購入3伙三房套的客戶，涉資約4,000萬元。
記者：黃朗鈞

吳先生、會德豐黃光耀、吳先生兒子（右至左）(蘋果日報)

其實aniplex plus訂會唔會送國外？

咪又係唔想比雙倍印花稅
我都想有個咁既老豆

尼chi 我有冇買到法老王件衫
deadline前先加名

父幹

d taught master好少有scholarship
打算自己(老豆)俾$的

不過依個係我老細瘋狂推介既course,
而且我d外國朋友都同我講個course對無論求職/再讀上去都好有用
所以報一報睇下點

將軍澳d樓名愈黎愈怪

11點未

想準備定儲錢

睇CITRUS漫畫睇到心都痛

準備撚狗

行街買緊新衫一陣見尼痴

草唔到

虛偽到

malibu咪海灘
iron man屋企果頭

明明住係Junk bay , 又要扮係外國
junk bay 咪仲好聽

禾莓

唔係有符真係LOGIN都懶

數碼暴龍偵探條線幾高質 又偏偏唔動畫化 笑4左

好想睇動畫版

女主呀

嗰陣打乜都一定會帶佢入隊

唔好劇透，我未玩

網絡偵探d囡好好j

會唔會遲左D
依家亞保加利獸都出左了

陣間見到尼痴
第一句同佢講咩好呢
好緊張 嘻嘻

盾妹figma hkd498 係咪算正常價?

無時間玩
想問下有咩位同上集交集

係香港算正常

一講會劇透

阿草都要交收?

可唔可以用最短嘅字數講晒成個故事俾我聽

日文帝

自卑到唔敢講野

唔可以

第一集 主角救世界
第二集 女主救世界

完美
我就係要呢啲
可以唔使玩了

尼痴我到了，去食碗面先
你ok就pm me

我仲未出門口

尼痴幾時先肯同我呢個小毒J食飯

NEVER

你個死mk

天草是

我冇做MK好耐了

建議一陣一齊抽賓周那

一日mk 一世mk

一早寶5左仲抽乜鳩

帶定個套同紙巾
我驚你射到條褲濕晒

仲記得大家一齊現場圍爐抽卡

MK到

話時話個discord點解叫做新愛扶力?

你自己改

頭先行過油麻地站見到有好多差佬
你班mk小心比龜逗

出發

竟然唔開夜間模式

好圖

你行開 我冇個admin權限
我改既話就改做心意安

依家係個站到都係幾隻警狗係到

無事既

反咸都要拉

me迷咸

契爹

邊個欺負我莓

屌，坐過站

你又出！

Sure

打住fgo先

有5張突爆喺倉

暗號係咩？

反清復明

奏者

咸川落台

掃沙呀

磯風改二啊，係時候玩反艦C

👠🎒

反人類,不了

邊度等

最少都要入去改二左磯風先
改完打下丁應該會棄番

殘廁

留意陣間tg channel update

成班MK

有兩條女企左係我隔離，唔通呢度真係有絲打

好多警狗喎

姚松炎係果頭拉緊票呀嗎,頭先先見到佢係信和果邊行過

有撚絲打

我今日化左妝

邊個咁準時咁快搵到尼痴

成班mk仔

佢遲到呀

拉鳩哂你班低端人口

拎完野走左啦

返黎一齊食狗肉

個個吳彥祖

得我係毒撚

早d講啦 返到屋企啦

羅馬青好有型

宜家先過緊黎 可能會遲少少

識佢真人 佢好撚多女 講野好撚on9

完全唔敢出聲

第一日先知乜
所以毒撚千其唔好同佢地玩集運
廢事拎貨個陣曬到自己

偷拍左幾個手足
個個都金城武咁既樣

唉 個撚個都咁靚仔 好彩我毒到唔敢玩集運

my wifi

尼痴同宗介

Gay哥都好型

啱呀，所以我一直都係搵自己fd訂野

咪屈
天草黎

我雖然無份買野
但係都特登到場影哂相

一陣就公開處決哂d MK佢

我肥矮醜毒柒窮
出到去晒到我覺得自己是0

公開處刑

話時話遲我一個搵尼痴個位 邊個黎

你自拍張放上黎先，我幫你認認

你描述下自己先啦

點知你係邊個

今日化左妝尼痴認me唔到

我一拎完就走左，費事比D mk打擊本身已經無ge自信

好撚毒 拎住個嫁王iphone case
拎住個hottoys袋+nobu袋既柒毒

我前一個肥毒邊個黎

藍色袋果個特別毒柒

化妝??

我都覺

梳囉 又笑我

Sor9

企左喺尼痴對面望左你哋半句鐘
成班MK仔

原來講緊我

sorry 我面盲
個個咁撚型棍我好鞋認

下次請人代我交收算 或者學天草戴面具

Me化完妝都要比人笑

好彩我遲到 唔使俾人笑

上次影低左你

原來後面果個係你，拎大大碌原畫果條mk

我走得快無人知

見過咁多巴打
最mk一定係神父
大家唔洗駁我

岩，正想講

佢金毛架

聽講鳩毛都係

成隻狗咁

侮辱左高文

要將d偽毒mk驅逐出post

仲有一個站就到

張掛畫真係好正

尼痴真係好正

1001 尼痴好型

1001羅馬死mk